香港原來只係少咗五萬人

比我想像中多
港共仲成日話冇人走呃得邊個數字擺在眼前

每日150個都下跌？

香港700萬人，半年走5萬，咁都唔叫多 ？

計左出生率同死亡率未？

直接減數代表到d咩

加埋每日百5都仲少左5萬

疫情啊 個個想走都未走到

蘋果有計
都有四萬五左右既人走咗

大陸無出証成年幾喇

直至20年底移出都成4萬9 今年應該會再升
但係唔係好明依句係點解

_ _

有幾難明
香港連大劣佬 入-出=-39800
淨香港居民 入-出 =-49900

即係大劣佬net為正數
淨香港居民net為負數

你都戇撚鳩
2020年仲有批出成萬張支那證

咁咪幾好
嫌香港唔夠多人

走既都係黃絲精英

仲有我地沉默既大多數精英
永世同大灣區共享榮耀

果班YC都係班高分低能
有錢就死去英國唔好係到獻世

明明5萬呢個數真係少 上面都仲有人話多
移民撚又贏

2020仲未有救生艇喎
睇下2月23有幾多人搞bno 咪知

明明少左成200萬人
2021年潛哂落水底

今年開始會有英國，加拿大救生船

好保守比較年多2-3倍

十幾萬人個影響就會開始明顯

條數九成係假,實際應更多

走既都係有能力既人就夠

迷臭係
別讓李+X走了
同美領賣地
依啲有指標性多啲

150個係上限，
香港同支那同化，都應該唔會有咁多支那人黎

仲要個個戴口罩，果d流感死既又少左

好似只係嗰個計劃的上限？
仲有一堆磚材落黎

係

睇香港人口無咩意義，支那隨時搵一百幾十萬人落黎都得，換血只會不知不覺

我諗最多人走係21年8-10月 睇21年年底數據先再講有幾多人走

佢真係唔識架喎
條數點會係直接減

49900香港人走咗
10100個支那人嚟咗

依個數字都係算啦
黎緊幾年都係會升

不停送人落黎

疫情下都有5萬 咁都算少?
上年因為疫情 簽證批得好慢
上年走到嘅話 一係2019已經開始搞 一係本身有外籍
2021-2023 打埋疫苗 先睇到本身冇外籍嘅香港人走

你走幾多
支那填返十倍落黎
14億蝗..有排玩

5萬好少咩

等於50間常規學校，接近兩個太古城，而最大問題係2021先至係第一波移民潮開始

留意返 呢個係淨人口減
即係話計埋啲大劣人日日走落黎香港果條數

連登仔有人識用腦未？

睇埋2021再講
救生艇啱啱先出 一家大細去嗰啲通常六月至八月先走 有五萬我覺得算多了

今天開埋bno
睇下條數會少幾多
樓價仲點頂

Net outflow=-50000
日日150=+54750
全年outflow 104750

岩岩開始咋
陸續有黎

不嬲都好多人移民，但每日150個流入會cover哂有突，但依家每日150都嚟唔到，咁剩流出增長係好正常

如果計薪金比例，走得既都唔係窮人，呢個先係驚，薪金中位數2萬幾，走得既都唔會係拎最低工資果班，有料先走，無料就等死

咩原因都有
好多大陸佬返歸
有啲不嬲有錢人 四圍走
有啲避疫情 有啲見香港咁亂返自己老家都有

一年單程證得果一萬人咁少?

上年姐 疫情加protest
都未計唔係單程證嚟嘅大陸人

大陸每年移民一千萬人左右
你走幾多 佢都可以補返比你

係每日150個都跌

有撚錢咩

少好正常 大把人仲觀望緊